而家先開始睇game of thrones 第一季

會唔會太遲
驚爛尾 好少追劇

唔會 我三星期前由第一季追到live

已經爛左
不過前幾季黎講 值得追

睇到第4,5季就夠

勸你唔好入番呢個post

我覺得好好睇
建議唔好睇其他人點睇
自己睇一季，想追就再睇一季，唔想追就停
唔好理其他人點講

試睇下一集囉，想睇就睇

睇埋第六季得架啦

睇到第四或第六季就好停，後面真係越嚟越慘不忍睹。

你想睇咪睇囉

可以睇埋7 跟住等reboot

睇緊S1 07

睇到第二季好停 越後越垃圾

Ned stark第一季就死左

最後bran會坐王位，dany會死，jon會流放，sansa會做king in the north，arya會週遊列國

Dany比jon snow殺死

Night King比 arya atark一刀插死
龍母比jon snow 一刀插死
Bran 做左King of Six kingdom

呢度劇透比樓主o既人都好好心, 真係唔想樓主浪費時間

誒屌你老母
出鳩咗10年都叫做神劇
最尾個季真係睇到眼到凸埋
tvb出個結局可能都好過佢
一季就可以將10年努力晒鳩晒
之前啲角色昇華求鳩其當無一回事
jon之前講到點愛dany
人地講幾句就捅死佢
屌你老母食撚屎喇仆街

season8正式變左弱智劇 勁後悔上個月由s1開始極速追到s7為左睇final season